講真大王出獄得40幾歲 重犯既機會好撚高

4x歲, 都仲係一個有心有力既人
一陣係街見到d mk妹咁撚正又想食
之後又是但捉個阿雞出黎話係25仔要祭旗
講到尾都係想屌d 女

點解要歧視我地釋囚？

我歧視佢借阿雞過橋食d女姐.

大王出嚟應該會起返支旗先
重振聲威

廿八座拆鳩咗喇

南邨大王

啊朗出獄唔知幾多歲呢

望咩啊？唔識我啊 ？

冇人識你呀

唔知佢睇返三五成群會點

其實佢個樣係點

人起朵你起朵~!

雞。。。。燒死佐。。。。。

黑警：燒雞梗係死嫁啦1

Btw期待工人褲大哥出山

叫神仙b去接大王之後笑7佢

到時通街都係神仙b架啦

佢會搵邊個組隊

以前就有cass依種咁正嘅免費雞
依家見到班ptgf拖下手都要幾百蚊
我諗大王唔會再掂女人

cass根本遲左出世, 如果佢係套戲咁既樣做ptgf根本幾千蚊一Q都有人去馬

係都阿必比人祭旗先

出黎又燒過真係可以開拍2